\documentclass{article}

\usepackage{lipsum}
\usepackage[margin = 1in,includefoot]{geometry}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pifont}

%graphics
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage[space]{grffile}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}


% Header and Footer Stuff
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[R]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\fancyhead[R]{Samenwerkingsovereenkomst}
\fancyhead[L]{Hogeschool Rotterdam}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\renewcommand*\contentsname{Inhoudsopgave}

\setcounter{tocdepth}{2}

\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}

\newcommand\tab[1][0.5cm]{\hspace*{#1}}

\begin{document}

    \begin{titlepage}
        \begin{center}
            \line(1,0){400} \\
            [0.25in]
            \huge{\bfseries Create4Care} \\
            [2mm]
            \line(1,0){400}\\
            \textsc{\LARGE Hogeschool Rotterdam}\\
            \textsc{\LARGE ELEEEP71}\\
            [12.5cm]
        \end{center}
        \begin{flushright}
            \textsc{\large Tim Witvliet \tab 0943970\\
            \large Ramazan Dilekci \tab 0938320\\
            \large Amer Mahasen \tab 0938342\\
            \large Jure Vidmar \tab 0910003\\
            \large Pim Stoopman\tab 1019640\\
            September 2020\\}
        \end{flushright}
    \end{titlepage}

\tableofcontents
\clearpage
\begin{tabular}{ |p{0.1\textwidth}|p{0.15\textwidth}|p{0.50\textwidth}|p{0.2\textwidth}|  }
 \hline
 \multicolumn{4}{|c|}{Versiebeheer} \\
 \hline
 Versie& Datum & Wijzigingen & Auteur\\
 \hline
 1.0 & 03-09-2020 & Opzet & Jure\\ \hline
1.1 & 03-09-2020 & roll verdeling ingevuld & Jure\\ \hline

\end{tabular}
\cleardoublepage

\section{Groepsleden}
\begin{tabular}{|p{0.5\textwidth}|p{0.5\textwidth}|}
\hline
    Naam & Studentnummer \\ 
    \hline
   Tim Witvliet & 0943970\\
  Ramazan Dilekci &0938320\\
 Amer Mahasen & 0938342\\
 Jure Vidmar & 0910003\\
 Pim Stoopman&1019640\\

    \hline
\end{tabular}

\subsection{Rol: Projectleider}
Gedurende het project stuurt de projectleider de projectgroep aan tot het gewenste resultaat. De projectleider draagt verantwoordelijkheid voor het verloop van het project. Hij neemt eindbeslissingen en spreekt andere projectleden aan op de gemaakte afspraken. De projectleider verdeelt in onderling overleg de taken en zorgt voor ieders inbreng tijdens de duur van het project. De projectleider is verantwoordelijk voor de sfeer binnen de groep. Bij conflicten plant de projectleider een groepsgesprek, waarin er gezocht wordt naar een mogelijke oplossing. Indien dit niet mogelijk is, kan hij de hulp inschakelen van de projectbegeleider. De rol van projectleider wordt in dit project vervuld door Jure Vidmar.

\subsection{Rol: Risico's}
De risico's houdt alle risico's van het project bij. Hij stelt een lijst op met alle verschillende problemen die de groep verwacht tegen te komen. Deze zal hij een rating geven over hoe problematisch deze zijn, en zoekt naar preventies/oplossingen hiervoor. Deze worden wekelijks bijgewerkt voor mogelijke nieuwe risico's. Deze taak wordt uitgevoerd door Amer Mahasen.


\subsection{Rol: Kwaliteit}
De kwaliteit heeft de taak om de documentatie op orde te houden. Deze checkt of alle documenten goed zijn om ingeleverd te worden, checkt voor grammaticale fouten en dat soort fouten. Hij zal deze documenten nadat deze gechecked zijn naar de projectleider sturen, die deze hierna zal inleveren. Deze taak wordt uitgevoerd door Pim Stoopman.

\subsection{Rol: Notulist}
De notulist is verantwoordelijk voor het schriftelijk op papier verwoorden van de vergadering. De inhoud van de notulen geeft afwezigen en de vergaderdeelnemers een samenvatting van de belangrijkste gebeurtenissen van de vergadering weer. De notulen is een geheugensteun waarop ook actiepunten vermeldt staan, welke door de projectleden uitgevoerd dienen te worden.
De notulist zorgt ervoor dat de notulen tijdig af zijn en stuurt deze door naar de projectleider. De projectleider zal de notulen samen met de agenda opsturen naar alle genodigden van de vergadering. Tijdens dit project is Tim Witvliet de notulist.

\subsection{Rol: Planner}
De planner is verantwoordelijk voor de wekelijkse planning. Elke week wordt tijdens de vergadering de planning doorgesproken en wordt er bijgehouden of het project op schema loopt. Tijdens dit project is Ramazan Dilekci de planner.

\section{Te laat komen}
Indien een groepslid niet op de afgesproken tijd op de afgesproken plaats aanwezig kan zijn, dan meldt hij/zij dit aan een van de aanwezige groepsleden. Hiervoor geldt een maximum van twee maal. Iedere keer dat dit lid daarna te laat komt, of als een lid zonder valide reden te laat komt bij een vergadering wordt er verwacht dat deze trakteert. (donuts,bier,etc) Als een lid meer dan 5 keer zonder valide reden meer dan 20 min te laat is dan wordt dit opgebracht bij de vergadering.

\section{Afwezigheid}
Indien een groepslid niet aanwezig kan zijn tijdens een afspraak, dan laat hij/zij van tevoren weten aan een van de aanwezige groepsleden. De overige groepsleden bepalen d.m.v. een stemronde of een reden geldig bevonden wordt. Mocht de reden niet geldig bevonden worden of heeft de betreffende persoon zich te laat afgemeld, dan wordt er een sanctie gekozen zoals uitgelegd is in ‘nakoming van de overeenkomst’. Mocht het afwezige groepslid informatie bezitten die nodig is voor de rest van de groep, dan wordt dit tijdig per e-mail verstuurd zodat er verder gewerkt kan worden. Het volgende schema is een hulpmiddel om bij te houden wie er aanwezig is geweest tijdens de formele vergaderingen.

\section{Eventuele Kosten}
Aangezien de vergoeding nog niet bekend is zullen de overige kosten verdeeld worden over de groepsleden.

\section{Communicatie}
Het uitwisselen van informatie zal gebeuren via Whatsapp, de mail, via telefonisch contact of tijdens de vergaderingen/ontmoetingen op school. Als een groepslid voortijdig al weet dat hij/zij niet (op tijd) aanwezig kan zijn, dan kan dit op alle bovengenoemde manieren mede gedeeld worden. Mocht het zo zijn dat een groepslid pas op de afgesproken dag hinder ondervindt, dan zal hij/zij dit via de mail of telefonisch laten weten.

\section{Kwaliteit}
Wij gaan de kwaliteit behouden door programma's te gebruiken als Git om de software goed bij te houden, trello om de activiteiten bij te houden en gantt om de planning goed te maken.

\section{Taakverdeling}
We zullen met zijn allen de taken verdelen. Ook kan het zijn dat er met twee of meer groepsleden aan één taak wordt gewerkt. Ieder groepslid heeft de mogelijkheid om een ander groepslid om hulp te vragen als hij/zij er zelf niet uitkomt. Een vereiste hiervoor is dat hij/zij eerst zelf (zichtbare) moeite gedaan heeft voordat er hulp van een groepslid ingeschakeld wordt. 

\section{Bijeenkomsten}
De begeleide bijeenkomsten zullen op school/RDM of online plaatsvinden.  De tijdsduur is afhankelijk van de te bespreken zaken. De onbegeleide vergaderingen vindt minimaal TBD.. keer per week plaats.


\section{Vergaderen en notuleren}
Voor het slagen van de projecten wordt er regelmatig vergaderd. Ten aanzien van het vergaderen en notuleren gelden de volgende regels: 
\begin{itemize}
    \item De projectleider van de vergadering stelt een agenda op.
    \item De agenda dient door de voorzitter 24 uur van te voren verspreid te worden via e-mail.
    \item Notulen dienen 24 uur na de vergadering via Git verspreid te worden.
    \item Agenda en actiepunten 24 uur voor de vergadering via Git.
    \item Iedere week minimaal een of twee vergadermomenten.
    \item Na iedere vergadering wordt er een datum en tijdstip vastgesteld voor de eerstvolgende vergadering.
    \item De projectbegeleider zorgt ervoor dat er een lokaal gereserveerd is voor de vergaderingen.
\end{itemize}

\section{Omgangsvormen}
Om een prettige sfeer en goede samenwerking in de groep te waarborgen worden de volgende omgangsvormen nageleefd:
\begin{itemize}
    \item Basisprincipes: wederzijds respect, elkaar laten uitpraten, eerlijkheid en openheid.
    \item Feedback dient altijd opbouwend te zijn.
    \item Elkaar helpen waar nodig! Onthoud: maak gebruik van elkaars goede vaardigheden, kennis en eigenschappen.
    \item Indien er door een of meerdere leden wordt aangegeven dat er een negatieve sfeer in de groep aanwezig is, wordt hiervoor een extra vergadering ingelast.
\end{itemize}

\section{Nakoming van de overeenkomst}
Als een groepslid zich niet houdt aan de samenwerkingsovereenkomst, dan zal hij/zij hierop gewezen worden door de rest van de groepsleden en kunnen de overige groepsleden besluiten het nalatige groepslid te straffen met een officiële waarschuwing of zelfs overgaan tot verwijdering uit de groep. Tevens wordt in beide gevallen contact opgenomen met de desbetreffende projectbegeleider. Dit alles is ter beoordeling van de overige groepsleden.
\subsection{Ondertekening}
Hierbij verklaren wij, ondergetekenden, de opgestelde regels te begrijpen en accepteren, verklaren partijen dat zij door ondertekening naar de letter en in de geest van deze verklaringen zullen handelen.
\\\\
Aldus overeengekomen te Rotterdam, d.d.
\subsection{Namen}
 Pim Stoopman\\ \\ \\ \\ \\ \\
 Jure Vidmar\\ \\ \\ \\ \\ \\
 Amer Mahasen\\ \\ \\ \\ \\ \\
  Ramazan Dilekci\\ \\ \\ \\ \\ \\
  Tim Witvliet



\end{document}